愛滋沒經驗 今天初發現。。。。。。。

遙遙共他見一面那份快樂太新鮮。。。

無圖 負評 上一頁

而家都係當長期病咁處理
唔洗太擔心

大佬呀 唔同品種呀

圖呢

4指